元朗鄉黑同黑狗 我屌灑你地祖宗十八代

我講撚到明 唔撚好好交代 下次有一隻落單 我親手斷佢四肢 行咇都係咁話 反正元朗鄉黑一星期前通灑水都可以無狗 你都唔撚再需要行咇

係你逼我地咁做

一早知警黑合作，元朗文宣恐嚇左成個禮拜都無捉人就知。

我屌撚灑佢地老母